[皇][西甲首戰] 切爾達對皇家馬德里

17/8 23:00

因果由拖 由占治己

正皮

Ok

James

正皮者發大財 要乜有乜

Hazard?

Jovic Goal

傷

洗左幾億 無件用到

LINK~

支持守戰

又有352睇了

牙占

睇死法國佬又唔出James

呢隊野 打到依家都係打賓周嘅話真係玩賓周算啦

hazard傷左

牙維 禿

bale正選

wow

拖狗幾時躝
還我摩daddy!

光頭口裏說不 身體卻很誠實

我想睇新箭頭呀屌

竟然唔係機師

沿用上年輸到仆街個陣

連拖猩都大和解
WeConnect

咁買人做乜

拖舟並唔係一個濕鳩

放心，下半場實有得你睇

爆

下半場首名換人賠率
機師 1.001
jov 1.2
isco 1.3
james 40
其他 1.45

James will be back in Zidane plan

jov冇1.2啦
下半場變三中堅換拿大佬
然後再換lucas isco

有無link

睇到了

馬撚又傷？

NOW冇中文?

有冇手機link

有冇link

起碼要出占 jovic 啦

發生咩事, bale james

希望會出沾屎
想睇下係咪已經百屌成材

又話唔出猩猩

出我禿

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
自動無視#44

開波

猩猩

放俾龍門幾準

一個過頭就過馬隊長

入波吧 Aspas

你好廢

賓周

踢緊乜野

先生公又勝

角大吧!

沿用上年鳩陣，繼續上年雞胸

屌你老母賓狗唔會走過去右邊幫手

場波都幾西吓

有冇link?

買咁多件 結果開league睇返同一個陣

頭10分鐘望住個波係咁出底線

又靠賓狗

goal

阿維定賓周？

我賓又然

猩猩呢下

永續賓狗

賓賓

又賓

猩猩助攻

球王賓

牙維

似係賓周

猩猩翻生

有冇foul

牙維搶左

皇狗又黑

猩猩咁博

yes

要求唔高, 猩猩可唔可以keep住呢個態到季中

好似係賓喎

計賓周喎

上季早幾場都好能勁，米j

猩猩: 賣我丫拿，賣我丫拿

上季季初都有 一傷就收咗皮

牙禿好博

慢鏡睇好似係賓周右腳入

Bale好勤力

猩猩今日好撚勁

條link睇唔到 有冇第條 睇緊大陸佬

猩猩咁fit

是咪博有球會買?

係賓周撞入
專入呢d餵到埋口既波

猩猩食咗屎嚟

猩今日0K勤力

續約吧

猩猩防守都有埋

每次賓入波都覺得牙維好慘
反賓路難行

100%贏猩猩

630又j賓周

唔計個人閪 易傷 牙禿真係好撚勁

仲有三年約

呢隊西波無米路會失幾多分

果然係賓周

佢指佢隊阿狗想買

光頭搞咁耐最後係靠佢最憎嘅猩

永續賓周馬

細路西到

下半場出埋占入波添呀
拖狗一定想搵頭撞爆電視

細佬今日唔掂

都唔止今日

條左路
細路質咗球直線就無其他
廢老卻又老人球風

有乜計, 有牌係手唔通唔用咩, 無6200都用個3200頂住先啦

猩冇塲冇病丶勤力嘅話係好波嘅丶奈何⋯

廢左兩季

Bale努力爭取表現 係好事黎

拖仲有妹下妹下 牙占都可以用

牙賓為左令Jovic長坐都好撚努力

猩有態又維持到嘅話真係最佳收購

米路勁能到

賓周第一場就有波入
又可以大條道理繼續正選

但我想睇Jovic

呢下雖然越位 但米路包位堅勁
想問下廢老卻又跑去邊？？

踢2場又傷就算撚數啦

記得上季頭幾場都係咁講

有態既話 左世三右禿幾好睇

回防太曬

某會員 : 加埋James踢假9就完美

Kroos冇掃把今日咁勁，行行企企

交啦屌你老母賓狗
痴落嚟又唔交

一向都行行企企

都冇人

拖啲棄將多數有表現

對果隊般尼來ja, 遲下對強隊都有咁既支配力先算

轉邊啦仆街

賓賓勁好多

對拜仁果陣唔係

Agger

laca更勁

benz
world3 james bale
miro modric
m12 ramos varane zola
courtois

ok?

下兩場對利熱

no ok

又想郁賓

迷占撚巧煩

34%

猩

34%
拖狗想破蘇蛇紀錄？

反賓是少數極端暴力分子

跑得咁撚快

嘩 猩猩

猩有SPEED

Oreo好廢

好撚快...

佢淨係覺得獌先叫OK

傷完之後連速都無埋

真名王

bale快撚到 從後起步 反超一個身位

有冇出日本仔

Bale今日

無

下季Hakimi番黎

差D收皮

好撚快

呢條友
成9日梅下梅下俾左個波人
1on1廢但又成日想過人

對面差D

好似送左返b隊

拖踢防反解放bald

Bale重生了
是時候傷了！

華仔腳長

靠華仔

0防守

華仔呢球世界級

呀禿回春了

冇得踢西甲

爭牙維

細路

馬些路今場又係唔掂

條中場廢到我賓要返後做波

底線傳底

阿猩今場真的是
不過睇多幾場先

唉，今期最麻煩是除左米路外沒有防中

維out james in

靚到

上年已經開始廢

無可否認賓賓串連功力一流

james值得一試 返黎咁耐都未睇過佢

利 : 非迷占

auba更一流

細佬幾時走

呀禿今日d傳日好勁

Mendy 幾時出得

我係咪睇緊學界？

太子

呢個水貨

肥牛係米蘭踢成點？

魔笛仲有貨交
點解隔離條廢老卻踢到似40歲咁款

good foul

當初就應該留龍仔 留太子

賣機師好過啦屌

@Honda_10

踢拜半場傷撚左

拖狗契仔

拖daddy係咪想卻老墜後做play maker

第一年養生到依家

認同

肥牛果陣比人屌淨係9衝，呢條力架又係淨係識9衝

其實一個摩迪做波就夠
Kroos換個有活力既中場入黎好過

轉邊米路都識啦

所以個樣keep得咁好

黑牛

呀禿好搏

三十幾控球

呀禿keep住今年唔洗食雞胸了

龍仔又快又勤力 係出波爭少少 但都頂替到細路受傷個段時期

太子就剩係賣寫真都發達

屌你咁都放走

Kroos

講真 要養生我擺細路上前一格唔好
轉邊呢啲佢都識 洗鬼擺卻
換返個肯防嘅左閘仲好

前朝遺物點會留

剩係死攬契仔 睇死陣間又換機師

對佢兩個仔有威脅

控球

牙禿咁跳法 會唔會又傷

賓狗

跳唔跳都傷

卻老一早永續左
老實講，真的買到Pogba
可以試下451

米路又冷箭

雷斯已經證明咗就算續約都可以賣

下半場
卻> 伊/沾

都幾平射得

頭先烏低身摸一摸腳腕 個心離一離

禿！

Bale

腳有撚人要咩

牙禿今日

呀禿

睇黎咁低possesion係留比猩猩係前面哨

世界級

反正夠鐘就自動傷

成季打到八成的話，就是世界奇觀

咁博真係唔錯

無日本人

巴爾好鬼勁 返咗嚟

龍仔係咪借?

廢老卻終於識俾波

踢牙禿防反快攻最有威脅

好撚勁

Bale
好勁

係

屌

回春禿

on9

25

9reo......

牙賓隻手仲有事咩？個無限手套戴左好耐

屌你老母Oreo

唔通呢個世界真係有玄學

On撚9

唉

OREO做乜鳩

做乜尻

88 oreo

古圖永遠比隊友迫害

出拿祖好過

屌你咩oreo

Oreo bye

On9！

Good luck Oreo

唉, 猜上腦

oreo今季做乜撚

還我龍仔雞米

波又比唔到 又要扭

Oreo

百屌都唔成材

搞到佢好柒

ON9

有無得接雞米番黎

dllm

第一場咋喎

var
唔計

var

On99999999999

矮版擔泥

好撚慘

咁都唔洗輸

某事

熱身賽都好柒 唔係講笑

買半客果班真係恭喜你

傷完無撚晒速度又想用變速過人
同謝斯一樣

買咗和波？

01???

又黑哨

OFF SIDE?

咩事

熱身賽佢都已經好差
點解可以正選

var hoball

做乜鳩

var點黑

os

笑左

?!!! 咁有運?

咁都唔使輸

-6
死好命

var 公海好快有post

Offside

咁都唔駛輸

死光頭閪又-6

呢球又睇
頭先米路又唔睇
皇馬又黑哨

aspas offside

哈

走撚12碼+吹走入球

oreo好有運

佩仔唔買普巴就係要買球證

屌奶星 死皇狗第一場就黑哨
不死人foul完入波就唔睇VAR
對面foul就即刻Var

25差啲又俾人成功逼害

執翻身彩

咁都唔洗輸住

你留意下佢踢開就知無咩腦
成日以為自己好扭得好爆得

佢係人地半場甩波都算，而家自己後場都咁大膽亂黎

又俾人話黑哨

-6 football never die

留名下半輸1粒，尾又入-6波贏2比1

VAR is king

咁撚好運

佩狗又過數

邊下offside

今年要捧盃了

佢當正自己好好爆
速度型球員死症

This is 拖

岩岩25同阿禿個樣西到

米路有foul咩，好似接觸好輕微

好波

但新仔點都要換啦
好廢

唔好話有冇foul先 其實正路要睇

aspas

我都西啦 咁垃圾

oreo 淨係岩跑上跑落
叫佢玩細膩波真係

雲尼斯奧斯
巴爾

沖個涼 希望下半場出牙占睇下爭唔爭到正選位

皇迷表示 死好命

下季Hakimi Reguilon回歸

佢由上季已經成日想推左走右爆對手
但次次俾人得左個身位已經拎唔返
佢係咪睇巴爾精華球王片睇到弗上腦

寧願試rodrygo好過阿維

無bale比下去佢還可以
一比下去就知差別
唔明拖點解諗住賣

仲有半場

太心急想上位

屌oreo好垃圾 細佬長期唔係左閘位

Not day one
一早話左佢勝在9跑
其他麻麻

當自己街場打前鋒

牙維傷完之後廢咁多

講真牙維咁撚樣衰
冇表現既話真係屎都不如

應該有睇掛，覺得冇事先判入

-6足球never die
無可否認上半場最突出真係猩

個米列達奧好似打到右閘?

佢成日硬爆但好多時比人食晒身位
又成撚日都推甩

拖返黎咁耐廢足咁耐

-6足球 仲有下半場點搞

佢無睇 除非var入面同佢講
但呢啲無人會知
總之皇馬黑哨啦

拖禿大和解
賓周咁廢都有波入 祖域有排坐

阿森傷返好感覺都會咁上下廢

打閘咁甩法，變相俾人反擊後面打少個

積仔係咪傷左

真係要祈求皇天 死好命埋下半場

機師打閘都穩過佢

本身都已經唔係快
傷完連腳頭都無埋
肯定廢到仆街

上季黃牌停賽

咁多年有邊個搶到賓周正選？
擺下後備下季借走/賣走是常識吧

機C踢閘失位失到ON9

屌而家先返到,有無LINK

諗左好耐先知邊個呀森

正選全隊最穩了

佢都係當自己翼咁踢

冇傷就得喇
如果唔係又重演右路放題

拖舟當年話要打控球足球 而家打左d咩
施巴第一場英超正選就mom

佢根本當自己打pro club
翼都唔會咁on9係咁直衝

好似阿辛先岩？
無所謂啦，反正傷完應該要走人

以前佢借去利華之後勁左，希望hakimi都係咁啦

聽開呀辛
True 條友廢左好耐

oreo係後場咁扭失 on9到
夏雞美起碼攻得爆得

有bale 世三 又有咁多幼邊到辛出呀

得罪講句 阿積近依幾季都好多傷病

右閘好需要一個穩定嘅替補球員

賓

阿禿keep到幾多場先是問題

巴西雙子唔知有沒有料到（阿維今日咁）

賓周差D

柱邊

仲有brahim Diaz

有冇跟卡卡學過野㗎

兩b今日打出身價

First La Liga goal of the season:

10/11: Carvalho
11/12: Cristiano
12/13: Higuain
13/14: Benzema
14/15: Benzema
15/16: Bale
16/17: Bale
17/18: Bale
18/19: Carvajal
19/20: BENZEMA

希望下半場祖->賓 伊->卻

右閘放題

25呢下

點解成日咁撚易俾人打身後波

handball?

d後防真係

黑氣石躝啦
佢嚟左之後我皇無踢過一場好波

維角球企後追人尤如紙板

唔好盲反

米路

佢燈神

右路比人攻到

兩個中堅再係咁垃圾 遲早失

勁能到

卡斯米路今場
有個防中起碼唔會咁易456

師兄想問你咩球迷
咩區都見到你

中立

季前賽性感到

嗯

傷完之後就好得閒就圍走

睇完皇馬陣間睇鏝

踢死隻前巴狗就岩

對面個蘇亞雷斯幾勁，又快技術又好
疤做咩唔要

仆街

你應該問阿狗點解唔要

魔笛紅

直紅

屌 即刻紅咗 你又燈

紅埋

咁都紅

紅乜

愛狗間接害人

紅

紅乜9

季前賽真係好肉酸

閪甲球證

點會紅呀on9

On99

Var

咁樣紅？

放假

一野還返曬上半場個啲

蓄意？WTF??

下.........

球證 var

on9 咁都紅

今場好sharp

咁都直紅

垃圾球證

Huh?

係咪痴撚線

仲有邊個反25

你

又未至於直紅掛

迪對眼都冇望過地下，點蓄意踩呀屌

古圖

咁都直紅
橫掂hi到少少都係紅
下次直頭收佢山啦

最少聽日無人會話黑哨

養生高追下人啦dllm

睇得VAR
好似一係冇事一係就直紅
冇得黃 係咪

拉膠on99

好似無見過摩迪拎紅?

莫名其妙

摩迪 卻奧 廢左好多

摩迪防守力0

眼神防守

臭雞好波

舉高隻手

點搞 冇摩迪周圍走 靠卻老踢閪

西甲球證無腦唔係今日既事

牙維係咪弱智
咁都想過

收賓狗出埋米仔啦

牙維換華維迪啦

所以咪要買Pogba

真係有機司

牙維唔撚識配合

又機師

久保高一班波

收牙維好d 有黃牌

維自從俾光頭教就好垃圾

有冇得賽後推翻紅牌?

又想換機師

又諗起賓賓對馬體角球旗一挑三

之後劇本係兩閘失晒位無中場補位，跟住俾人反擊最後反輸

Kroos 走啦不如咁我真係想要普巴

入波

卻世界波

kroos

Kronos

燈到入世界波

卻老 世界波

皇有冇機入波

可以上訴

應該話傷完開始廢？

k8

死角

卻

-6

卻老

on9 kroos

燈撚到

百hi成材

卻老 直射死角

靚撚到

ching屌多幾句

呢球Cls

燈到

遠射死角 神仙都救唔到

普巴？

牙維越反

龍門飛盡都救唔到

射得好靚

不割蓆 不分化

入波使唔使又睇VAR?

猩同卻講野，因為佢識英文

踢小個即認真

好興奮

摩迪生涯第一次直紅?

魔笛限制左K8發輝

幾耐冇見過卻老入依d波

Hea踢

最後一個係皇既入球
Thank you Kroos!
可以掛靴了！

Yes

好撚廢呀牙維

之前剩係用禁區頂盪射地波

牙維想點 下下死去

收維出占打多個中場好過啦

未開下半場喺隧道 巴爾同米路玩指手畫腳

但你踢幾場屎先入球靚波

oreo好廢

爭冠既味道

牙維根本就係以前既R10

阿禿是不是扮friend底

阿仙奴

熱身都無，唔使諗

防守缺口

oreo：我要攬炒

D so 勁 定係 Oreo 太撚廢

切爾達 6號幾撚勁

後者

同羅賓奴一樣獨食撚

仲要紅左摩，一定唔出占

對面隻D蘇draw左好多牌

今場米路踢得幾好

應該冇得睇jovic

最好不為過

求下光頭佬一陣出下jovic 啦

幾時換人

紅左件 難啲

一定機師啦

我覺得佢會收維/禿 出機/伊

羅賓奴勁啲，佢入十幾球一季GA

公子獻頭

又出機師

神燈

見到個熟悉嘅背影

睇占都唔想睇達陣王

機師

維啲射門好笑好多

契仔出場

賓機連線

應該差唔多到尾先會再換人拖時間

開始覺得機司打閘都可能好過oreo

啲屙尿波

打少個 想睇祖域同占就下場請早啦

做咩唔慢慢行出場

出占啦屌你老母臭閪

踢過啦已經 一樣放題

Oreo邊有防守可言

88分鐘

搏收多張黃 ? 9打11 ?

佢起碼唔會失埋d on9菇寒波

佢會
自己睇返

光頭佬同機師幾時躝

卻老又柒

廢老卻老人球風終於發揮作用

打拜仁個場㩒足全場平安鐘

入左世界波，唔屌一場

每次見到龍門斬上去，我賓搶第一點就想笑

想睇占

另一個熟悉嘅背影又出現

ISCO

只要唔傷，三大廢人契仔都會有得踢

光頭佬：原陣都贏

isco

廢閪班牙人

Jovic是咪熱身賽都低坐多

有無得睇新人出場

中

光頭佬：阿禿是皇馬重要的一員

冇占冇jovic
easy go

我想睇米仔啊屌你老母拖狗

剷賓呢下仲嚴重過紅牌果下

機司

我都覺，黃牌都冇

咪撚射啦

Isco機師賓周
零反擊力喎

阿記又唔要

挑戰賓周既人唔會有好下場

守到尾啦

契仔足球never dies

紅左1個+機師=讓兩個

最後一個quota會係James定Jovic

isco對粉紅好sharp

仲有個位 換邊個

拿隊

儲印花唔換

一路走來 始終如一

買完人，但照舊淨用廢物契仔

賓之插花

又諗起當年90+x 會出水煙

屌你老未
上季又話今年會有好多改變
變左條撚牙

唔用

挑戰愛sir不會有好下場

牙賓永續 + 解約金10億

機
咪再入 又繼續踢

今季飲水機有占幫手睇住

重用番呀禿叫唔叫大變

嘩呢個組織好撚靚

機師又贏

機C

btw 賓

Jovic

屌邊個就邊個入波

賓周機師又贏

Benz果下

下場機師正選

猜得幾靚

呢個組織靚到

嘩屌你老味 機師又贏

我賓助攻勁到

拖 機司又嬴

有係無人覺得出左isco 左路配合好好多

場場屌！

jovic

賓狗勁能到

終於不再貧攻

呢球組織上季一次都未見過

講真日本仔要跟機師學野

入波: 賓 卻 機

今期真的是一齊回勇？

終於唔係燒味

踢少個仲順

系

又係米路

賓球王

又係靠賓

冇左摩迪隊波仲順

賓周轉身 機C入波

呢幾下彈彈波同反搶keep住咁打啦

屌邊個 邊個入波

解放卻

點睇雙b今年回春

世界變 機師把握到機會

熱身賽真係hea踢

Jovic : 你對牙賓唔好咩 成街人都睇死你返皇馬，仲畀佢踢正選呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

拖：係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

Jovic成為新嘅80分鐘戰士

有isco 先做到呢D攻勢

tiki taka

摩迪 係咪多左

大大力屌jovic

唔係

阿維今晚丁到訓唔著

頭先個play猜到散曬

isco竟然無妹下妹下 應記一功！

愛蛇又贏

契仔大勝

Jovic 正水貨

仲要巴利助攻

睇個勢，下個入波係咪馬副隊

買Jovic同比James返黎 原來係踢國王盃

有助攻了

伊

希望比下機會占

2球靚波好J到

Motm 冇米路

伊入埋仲得了嘅

We need benzema

靜啦屌...

Free kick 伊有機了

咩事-.-

皇馬對上一次 炒人係幾時

屌 伊踢得好爽

嘩，差啲入

爭少少

屌，差d

炒蘇拿利個陣

唔記得了
不過今日

攻力終於不再疲弱

季尾炒左SO SIR

對面咁樣唔比牌？

如有auba laca加盟會更好

Laca

Laca好撚勁，講真

快攻側擊 遠射 組織
三球不同風格

今日嗰球 身位勁撚到

唔似打少過

終於明點解光頭咬住Pogba了
最後的拼圖

蘇蛇回家做助教吧

仲勁咗

Piatek更勁

卻摩普 3個輪2個位打
Welcome Pogba!!!

25圖CS

咁都無cs

佢要普巴踢摩迪個位，乜撚野大力臣黎到根本唔會有得出

太多人
你讓下我
我又讓下你

少左件，搏命了

成班仆街逼害25

迪布尼靚撚到...

失球

25真係有種黑氣

一日未搵到摩替代品 中場都要繼續煩

熱身賽一球不入

25是無辜的

屌 諗住3:0完
過咗隔籬睇鏝刺
迪布尼勁到

又無cs

廢就廢 生到咁高 手長腳長 咁都救唔到 垃圾
比keyword守一定接實

25球又救單刀又救近門頭搥都冇CS

真

shut up la

25 clean sheet

原來疤第一場就輸

摩卻伊普+占
隨時變風格屈人

一哥讓賽唔洗你教

Jovic幾時先入到第一球

掂過波未

叫返古圖了 25係Lunin

一哥咁做先有油水呀
咁都唔明

比場下遊佢正選睇下點
暫時真係無乜睇頭

小花出番黎就贏哂

咁講真佢都冇乜機會既
先21歲仲有時間

25= Alex_Song

榜首了

幫推！

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

一哥讓炸

賓MOTM

630一地都係

買左成堆人，用返上年個陣

唔好係虛火就得

不一樣的味道

魔笛一紅
成隊突然生猛

正選有9個2015已經踢緊

激發卻佬

下場占有正選啦

我咁講啦 如果唔係積停 咪又係果個陣

阿辛唔係傷都唔會出阿維

唯一唔同既就係條垃圾黑氣石25

維 25 zola?

賓周21歲已統治巴拿貝了